一人一個方法令自己睇落好高

請出招

利申175 好矮

搵個150既企隔離

你老母175好矮，我先160，仲諗住考警察，拯救香港，屌163先做到，屌屌屌屌屌屌你

生得高

無150 朋友

喺lihkg 考警察都咁大聲

黑警死全家
( Show Blocked User - 香港班思 )

淨係同矮過自己既人做朋友

屌 人地都考唔到

你180up?

唔好講啦 好衰

唔好再quote佢

低炒

班友話低炒唔靚

死都唔好發脾氣，EQ就會好高

凸面鏡

真係好高

利申180up

健身最重要健心